馬辣旺角分店經理閂電視機唔比人睇示威新聞

馬辣旺角分店
時間22:15，Cctvb正播放深水埗示威片段，
從電視上觀看有一名市民揸刀和示威者有口角，
全場客人正在觀看並高呼*光復香港 時代革命*，
店鋪經理立刻關閉全場電視機， 不容許客人觀看。
客人多次要求「開電視」仍得不到任何回覆。

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

擺埋去飲食台 唔該 mark數

你見唔見到間野有老鼠？

同養心殿一鳩樣抄人地台灣個名 完全同台灣冇關係

食完有無肚痛？

假野就咪撚食啦

假野黎架

有無酒牌 有無賣酒？

抄鳩人地個台灣brand黎做嘅奸商
你都唔使旨意佢有良心

push

有post講緊啦
可以集中果到講

假野來

經理仔都咁串

假野咪食

咁就梗係唔小心倒跌野

食過又係肚柯左幾日，有冇巴打又有相同經歷？係時候報食環

哇，俾錢食飯電視都唔俾睇

佢老細性林，老細同個女都係深藍
成日話啲後生仔搞事搞亂個社會
但明明自己間餐廳就係做後生仔生意
至尊重慶雞煲都係同一集團

係咪真台灣馬辣？

定係同養心殿一樣係假野

假野
同養心殿一樣抄鳩人心血

屌你老母抄我名

推